除咗互聯網公司 係咪得可口可樂可以到覆蓋全世界?

仲有冇其他實體產品做得到?

hello kitty

多啦A夢

McDonald's

刀 水桶

耶撚

空氣

NIKE?

豐田 打仗地區都見到

垃圾

7-11?

火影忍者

日本d財閥

菲利普莫里斯
蘋果公司

杜蕾斯 窮撚同富豪都用嘅牌子

Intel CPU

雙獅地球牌

PRC

starfuck

DHL 連北韓都可以到

有冇圖

ak47系列及其仿製品

維他 好似話有華人嘅市場就有維他